感情未深厚之前 我決定離開

你好好 我真係好鐘意你
我地仲處於曖昧期 未有發展
但我發覺 你未放低以前ge佢
你仲會為佢難過 會掛住佢
個一刻 我就知道
我地未必行到落去

即使你話想放棄佢 想重新出發向前走
但我知道佢係你心仲佔有一席位
我知道我代替唔到佢

或者你對我都有好感
但我知道繼續糾纏落去
結果只有唔三唔四
你心入面有佢 我其實好介意

所以我決定離開
可能只係timing問題
但多謝你為我做過ge任何小事
你令我覺得自己仲有人關心

多謝你 仲有 再見

毒撚開post冇人理

再見

做乜鳩喺度叫春

點解咁呢?
點解唔俾D心機
成為佢掛住o個個呢？

依家你覺得人地心入面未放低之前果個
何嘗點解唔諗下做人地心入面既第一個
唔通等人地預備好哂投入新既感情果陣
你先至再搵返人已經太遲唔係時間問題